啲人而家用「Spin」呢個字係點解？

就好似呢篇文章裡面尾7嗰段
作者喺入面用個「Spin」字其實係點解？
譯做中文可以點譯？

【一篇文得罪三大偶像：點解我唔睇黃子華《乜代宗師》】

謝

轉向

即係點？
同「遊花園」一唔一樣？

時鞭

巧巧燒？